社運+武肺由有得升變冇得升

本身個人工作能力麻麻，但老細同我講原本舊年就會升我職，但因為社會運動、跟住武肺....所以公司都凍薪+停升職位

但最近我工作表現好差，常常做錯野，想做好啲，但又做錯，記性又唔好，最近老細對我態度同語氣大不如前

做左咁多年個心成日諗會有得升，但升左又驚應付唔到，壓力好大

再加上另一個同事表現一向唔錯，好大威脅，不過能力上佢不嬲好過我，但唔知點解老細話要升我啫..

而家日日都係壓力下工作....哎....又怕做錯野

好辛苦⋯⋯

有冇人好似我咁

老細同我講原本舊年就會升我職

少年，你太年輕了

我已經唔細

咁你都仲信d咩”原本會升你”嘅説話

比d心機
睇好你架

要升同加人工係唔駛講原本

做邊行

老細話 諗住升你

同女神話中意你個可信度一樣

你係一個好人 卻毫無用處

的確 話諗住升你其實都係bull shit 黎
要升你 唔提早同你講都會照升你

俾心機做啦 下年會升你加你人工架啦
上份工都聽左兩年 最後加左1000同冇升

“諗住升你”呢 d 廢話都有人信